中共國防白皮書：搞台獨死路一條，中國將不惜一戰

國大陸國防部24日上午發表《新時代的中國國防》的國防白皮書，文中再提台獨及美國對台軍售。中共國防部發言人吳謙今天在國新辦記者會上強調，通過這份白皮書想傳達一個訊息，搞台獨死路一條，中國一點也不能少，我們願盡最大努力，中國和平前景，絕不允許任何人、任何組織、任何政黨、在任何時候、以任何形式，把任何一塊中國領土從中國分裂出去。

屌喇星 講左咁撚耐仲唔打等乜鳩

中共認證，證明佢好驚都無能力阻止

快啲嚟 老解來了我慰勞

口水戰?

支持對台動武

講得出做不到

擺哂架式但係又唔

講到口臭

台灣已經獨緊喎

又係比大陸人睇

你從來有無聽講過一對男女朋友，個女人想分手，但個男人話你有諗過分手我就打你，而最後可以緣定終生....？

分手邊洗講理由嫁

又口炮，人地根本係一個實體國家。兩邊兩國。

口交部

成地精啦

我估一定係等埋台灣有哂美國嘅軍備先去打
要打就挑戰最難嘅

得啦得啦，我好怕怕喔

台獨獨完果日都唔知戰到未
定打算出網軍一戰? 帝吧2.0?

佢地真傻定傻痴

想亮劍一次過收埋美帝皮

你地係咪真係支持我要攬炒巴架

出兵講左唔知幾多年

大佬啊由釣魚台開始講出兵講足十幾年 到底出未啊

每日一篇
唔好等啦,主動出手啦

中共開始心急

台海之戰=淝水之戰 等支解

打啦仆街
好想快啲捐錢俾台灣啊

有冇人數過支那講左幾多次?

中國口交部

依家都係獨立左啦
仲唔出兵收返

快啲出 唔出正契弟

一點都不能少？收啦共慘黨。
你黨承認中俄璦琿條約同中俄北京條約㗎，而家扮失憶呀？

1949打撚到依家都仲未過到金門，on99。

實係俾林鄭同志
志不求易 事不避難 思想所感動
要打奉陪！

台灣打贏中國，香港係咪有救？

亮劍了

快少少

中國強力口炮
會打咩

台灣人咁支持條泡菜魚，證明好多台灣同胞好想擁抱祖國

人地總統都選左n屆啦重係到雖遠必豬

大陸係咪唔撚識總統係咩意思啊

係就快撚啲啦屌你老母 成日講講講得個講字
對外得把口 講就兇狠做就祿撚 永遠對付自己人就最叻

有無淋過打唔贏連自己領土都會無埋？

趁早啦, 期待左好耐啦

哎喲好怕怕~

屌，台灣係個島
大陸，網絡及電訊戰爭（剪網，剪海底電纜）都未敢做啦

200名刀手去緊台灣

都唔係支那地方
叫咗60幾年
唔攰嘅咩

真係好撚煩 冇人想跟你呀屌你老母！

咁大塊荒地又多山又霧霾又豆腐渣
再搭單多十幾億件生番
送都冇人要

吠左咁多年肯打未？

陳水扁個陣已經話打

嗰陣支那發言人話美國艦駛近台海就打, 打左字?

出兵啦

快

打未

班撚樣都未落香港
咁快諗台灣

中國狂嗆武力統一 美軍：已派神盾級巡洋艦通過台海

美國軍方證實，已派遣一艘海軍軍艦通過台灣海峽。圖為提康德羅加級飛彈巡洋艦「安提坦號」（USS Antietam USS CG 54）去年10月通過台灣海峽。（美聯社檔案照）

2019-07-25 07:55
〔即時新聞／綜合報導〕中國國務院昨發布《新時代的中國國防》白皮書，大篇幅闡述台獨分裂勢力及其活動是台海和平穩定的最大現實威脅，強調「中國軍隊將不惜一切代價捍衛國家統一」。在此之際，美國軍方週三證實，已派遣一艘海軍軍艦通過台灣海峽。

《路透》報導，美國軍方週三表示，已派遣一艘海軍軍艦通過台灣海峽，在美中緊張關係期間，此舉可能會激怒中國。

美國海軍第七艦隊發言人克萊多斯指揮官（Clay Doss）聲明表示，船艦通過台灣海峽，表現美國對自由開放的印度太平洋地區的承諾。他也補充，美國海軍將繼續在國際法允許的任何地方航行。這艘軍艦確認為美國神盾級飛彈巡洋艦「安提坦號」（USS Antietam）。

報導提到，在貿易戰、美國制裁及中國在南海日益強大的軍事態勢下，美國也在台海進行自由航行巡邏，台灣在美中關係中舉足輕重。在過去幾年，中國多次派遣軍機和船隻在台灣周邊進行演習，並努力在國際上孤立台灣，削弱台灣的外交盟友。

週三中國發布白皮書，指責台灣任何獨立動作，並譴責美國破壞全球穩定，向台灣出售武器，已做好戰爭準備。中國國防部發言人吳謙在國防白皮書記者會上說，中國將盡最大努力與台灣和平統一，「如果有人敢把台灣從國內分裂出來，中國的軍隊將準備發動戰爭，堅決維護國家主權、統一和領土完整。」

講完又巡下

幾時出兵搶返海參崴？

話打話打打左60年啦

對對對，中國軍反攻大陸統一中國

成日話出老解打台灣，出到佢老母變埋骨都出唔到

台灣仲難搞過香港啦

直情話邊個都選得，係陳水扁唔得，否則打台灣成焦土
(差唔多廿年前匪言論)

係死路一條，不過係支那死啫

一次過打晒香港同台灣啦
好期待啊

小英連任之後可以向福建上海等沿海省份居民派發台灣海外護照！類似bno咁，答應將來可以有台灣嘅保護醫療福利教育！

俄仔冇所謂㗎 中國岀兵

俄仔咪岀兵幫手守中國北部啲中國領土 不過岀完就唔撤

講到連登仔湊孫

中國最強武器就係掟石頭，而家研發緊可以掟到對面海既投石器，萬一研發成功既台灣就知死

打撚呀航母戰鬥群 中國點打唔通真係拎遼寧艦？

支持中國

東台灣 南香港 西印度 北新疆 基本上一開戰就滅黨

台灣人現在咁依賴上網
大陸仔海底剪網都未敢做，打咩

台灣：咁快比機會我玩新玩具，試裝？
美國：正中下懷，咁次機會來了，第七艦隊等到訓啦，終於可以出師有名出征

嗯

海蔘威個堆唔係地黎?
割咁多完全無人知

屌！講咗十鳩幾年咪又係咁撚樣，打夠飛機未？

北方重有俄仔㗎 你一開仗 石油價格加你一倍都似

推

問過13億人未丫，個個都想死咩。
台灣d飛彈打過黎，要死幾多人丫，不惜不惜係人都知大陸不惜人命。

剪網都未試過，打咩
21世紀就梗係玩網絡戰爭
台灣係島，大陸玩剪佢網，真係玩猿㗎

不嬲都係咁㗎啦 美國重好人過俄仔 不過上面好多人反美親俄

今年係民國108年啦…
知唔知係咩意思呀…

不過你大陸一剪網
全球實撤資大陸
禁晒你大陸官員和親屬的護照和海外資產

擺明比d中國豬睇

香港人撐台灣
國軍入城
會立即加入國軍

獨咗好撚耐
肯打未

射得出未啫

台灣唔係不嬲都獨立嘅咩

打啦!!!...好煩呀..
射得未呀...都打左飛機咁耐啦

奔西手文太奈

想要俄仔支持啊馬

佢只係想出鳩up神功，悶撚死台灣

中國的軍隊將準備發動戰爭，堅決維護國家主權、統一和領土完整

一點都不能少, 但可以缺一大塊

戰啦屌你老母

聽到厭啦！對住俄佬鳩縮，對住美國一地精

quote]時間無多，
幫手推翻機場集會行動post上熱門，

幫手推行動post
熱門一個都冇，推得好辛苦

機場係重要嘅命脈，
發揮和理非最大影響力，
到時就有bargaining power!!!!

遍地開花，可以向外國旅客宣揚香港嘅運動。派多國語言嘅宣傳, 播大電視。

星星之火可燎原

但如果引發到罷工
少人上貨同行李
空運減慢&nbsp;
減怛機倉清理&nbsp;
冇人維修飛機&nbsp;
唔夠人手指揮航空交通，
泊位費成本每秒鐘

所帶來既嘅
係世界性影響

到時各國都要理
係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

一齊入機場嘆冷氣[/orange][/size=5]

Link:&nbsp;
[/quote]

一條係生路！一條係不生路！！！

人地獨左啦 打啦

仲有得加咩
聽講支那係油價百鳩幾蚊美金個陣，同俄佬簽左超長約
到宜家都仲係用呢個價買俄佬既油

幾時無獨過 打未啫

鄭家生條仆街冚家剷

中國一點也不能少
但可以少一大塊

屌，講左幾廿年。影都未見

割畀俄羅斯塊地幾時攞返

本來都想講俄仔 不過呢d戰鬥民族都會幫中共打完先慢慢搵著數

釣魚台都係咁講

唔好講笑，林鄭激起台灣反紅媒示威，原本韓國瑜贏埋選舉就可以逐步紅化台灣，所以無強調出兵嘅意願，而家衰咗就出口術嚇下你。

一向都獨立左架啦

台仔以家驚到震，快D打！

咁肯出兵平定香港未

人地台灣不嬲獨立緊。
你反正俾支那班傻仔睇，學北韓吹大啲。
假若美國及日本堅持獨立，就打鳩佢。
包保你班支那民三日三夜唔洗打飛機。
因為已晦翻了。

1999年中共國防白皮書：搞台獨死路一條，中國將不惜一戰
2019年中共國防白皮書：搞台獨死路一條，中國將不惜一戰

一點都不能小

幫高價岀手天然資源 依家未打已經咁做

漏曬標點呀
中國將「不！惜一戰。」
姐係唔打呀

人哋同中國分割左成百幾年
你而家大想頭想食撚埋人哋
就話人哋台獨
真係無恥則無敵

錯左，係根本無一齊過

打得未呀東亞病夫

咁順便打埋俄羅斯，攞翻不平等條約嗰啲地啦

龍門任佢搬

中國版圖成國家機密？中國一公民狀告外交部遭拒

中共真係愈來愈驚，語無倫次

快d

蔡英文實好驚喇

屌喇星
講足幾十年
支那人只會口交
唔要講要做
快d出解放軍血腥鎮壓香港先喇

講到本身係你既咁
食屎啦 台灣本身就係一個國家 獨立政權 關你支那閪事啊 台你老母獨

收返俄國d 地 未

嗰度有幾多個台灣面積？

同咗普京講未

講撚左好耐，幾時時打丫 你老尾

幫帝吧啲人報名參軍去打台灣

快撚d打台灣打香港啦屌

人生自古誰無死

如果做亡國奴
上對唔住先人
下對唔住成個民族既子孫

中共不識一戰

講完就要做出黎
畀下馬威香港人得把口冇用架
死喇...嗰7成外資點算好

話時話啱啱美國通過對台賣坦克

有啲人認為坦克唔係最啱用嚟防守
反而啱做進攻

好驚！

真係好撚廢，淨係識得靠嚇

屌 又係不惜一戰 咁詞窮 好似柒婆咁既

唔打正契弟

快啦
講左咁多年都未做嘢

根本支共一出兵就會輸，可能會亡黨 tim

又打嘴砲 悶唔悶

打啦快，唔打正契弟

哦

香港你都唔夠膽出兵啦 講經咩

推行動post，推資訊post，推文宣post啊！！

勿推膠post，分化post，仇恨post啊！！！

醒啊香港人！！！！

係就快啦

解放軍日日除咗摺被同打飛機，仲有冇其他嘢做

要買俄羅斯船同飛機 梗係送啲地俾佢啦

口水治國

沙利多謝你

台灣一向都獨立，係你地自己欺騙自己啫

正常國家邊會一日到黑講咩反抗就死路一條
話人係螳臂當車之類既說話
完全係奸角台詞黎

台灣本身係主權國家
台獨係偽命題

喂，出左兵黎香港先啦
呀，唔係，夠膽行出屯門軍營先啦

全香港人等緊你呀

台灣洗撚搞獨 不嬲係國家 有軍隊有民選總統有獨立司法有言論自由 關你撚事咩 下下攞住個地圖打飛機 好似pakho個網上老婆咁

講撚左幾耐打未啊屌你老母

郁到香港再講啦垃撚圾

寫錯字啦，係中國將不識一戰先啱

割埋東北三省比普京

講完未?

我同意，台獨係死路一條，但係死嘅係中共，因為香港、新疆、西藏、蒙古一齊獨立。

依家大陸佬應該等緊美國會唔會同伊朗開戰，如果美國同伊朗打得成，中國就會搵機會打台灣因為賭美國無能力兩邊開戰。

不惜一戰 咁幾時先戰啊 快d打啦淨係識得鳩吹

新疆，香港，台灣，共和國！

講咁耐 肯出兵未啊

打啦屌你老母
口交咗咁耐幾時埋牙？

而事實上條女跟左有錢佬，亦搬出自住

中国，口交吧！

閉嘴

扑你個街，等到我死都未打，仲諗住為國捐軀架

人地獨咗好耐

台灣就係台灣

而家台灣唔係獨立緊咩？

中共要做野不嬲都係陰d陰d咁做
佢講得出口既野多數都唔會做

得啦 戰啦 屌你老母
日撚日得把口

台灣人都笑7你班大陸狗
同香洗人笑7佢地出解放軍一樣
搵撚信

得啦 得啦 講撚左幾百次啦

落雨啦 得閒出去收番D皮啦

香港有兵係到都唔敢搞
仲講咩台灣

唔做正

絕不允許任何人、任何組織、任何政黨、在任何時候、以任何形式，把任何一塊中國領土從中國分裂出去。

江澤民:

打啦吊你老母

打啦！做乜唔打丫！打啦！仲唔打！

細細個聽到依家，好悶呀！

8964
沙士
teamkill
新疆
中國歴史
中國新聞
中國法治
中國或成最大贏家

英雄所見略同心水清

美國售武
驚你有牙

台灣獨立左好耐

打未啫 好撚悶呀

最中意將個獨字放喺嘴邊嘅始終都係中共

唔係話唔信你 大家想見識下姐

中俄好朋友

嘩正呀 大把天然氣 到時開完又可以賣比中國 Fatfat

快撚d開戰非

搞咩台獨 一直都係獨立嫁啦

你中共拎得返另一半黑龍江先講野啦

你慨念錯左
係中華民國時,共產黨喺度搞中獨

冇錯要反對台獨，支持中國統一，台灣收返大陸完成大一統夢，大陸自古以來都係中華民國不可分割嘅一部分

快啲啦

點解台灣唔直接獨立呢
中共依家淨係識打口水仗

啱呀, 成撚日玩埋曬呢d意識形態植入
條女一直都單身, 人地搵到男朋友話人勾佬變心?
獨, 首先要係你的
夾硬黎, 你至少都強姦左佢先呀
你又唔敢喔

依家台灣人見到香港咩環境啦，
仲唔知邊一條先至係死路咩...

好朋友 打到美國霸權咁樣講契哥嘅

你當台灣無兵㗎屌你

8964次

跟本冇需要囉
姐係假如唔講台灣
中共教蝗民黃皮膚黑頭髮黑眼睛=中國人，龍的傳人炎黃子孫
有一日射精平未撚食藥 話日本島上全部都係黃皮膚黑頭髮黑眼睛個名有中文字，絕對有理由係炎黃子孫既一份子⋯⋯咁如果日本政府拒絕左更改做中國東京，中國大板
咁到時又係（日獨）？之後會唔會（中國夏威夷）中國乜乜乜相繼出現咖強大了蝗的蟈

如果由中國板圖地底割出一塊地會點

日日都話戰，咁幾時開戰，口交部

藍絲：反對暴力，支持和平理性

中共根本係毒𨶙 , 成日周圍同人講台灣係佢條女 , 事實係人哋都冇同過你一齊

支那啲軍費俾哂口交部

中共喺度等
俾多啲時間台灣買多啲先進軍備

唔打正仆街